［月經］ 大阪USJ 飛天翼龍離心力大唔大

黎緊2月打算去USJ 依家諗緊買唔買飛天翼龍fast pass 但係上網睇片見到都嚇到瀨哂屎
平時係香港頂盡玩到迪迪尼灰熊山谷

一定要玩

玩拉，上到去就唔驚架拉

同坐零晨紅van差唔多

唔大

無離心力，佢夾到你實一實，不過都仲好驚會甩出去

張櫈由垂直變成水平嗰一刻最恐怖
離心力反面少

係咁一開始就會升你個人上去?

如果你連USJ普通既過山車(倒後倒前)果個都頂唔住...千祈唔好玩飛龍.....

自己連玩香港Disney U型驚
但個人覺得飛龍除左第一下面向地衝外
其他冇乜驚

利申：唔係好敢玩機動遊戲俾frd局住上去玩

反而覺得升上去cool實曬好安全
一升左上去我反而個心定曬
相反門口個過山車冇乜安全設施就真係嚇到瀨屎

今日玩完
寒冷感>驚嚇感+離心力
一啲都唔驚

玩之前唔好食咁飽
爬喺度玩好想嘔

冇fastpass要等起碼4粒鐘

好玩 刺激

排單人半個鐘

其實張凳抽起你果時最驚
係驚唔穩陣
之後沖落去果下離心力無想像咁大
係真係果下 其餘係咁尻fing
但視角一流 真心好似比隻龍夾住飛咁

利申：平時勁驚離心力但都想玩多次

我覺得第一下衝落去離心力好大
之後無咩野 倒後向下衝嗰兩下超正
玩完好想玩第二次 係我玩過最正既過山車
唔玩會後悔 一定要玩

唔玩就無野玩
其他個啲嘢戇尻到震
全部視覺效果除非你10-13歲先會enjoy到

咪好似巴斯光年 倒頭樁咁直插， 個時真係講唔到野

現在在環球影城
唔敢玩
個女人去排單人
覺得自己好撚癈